塞廁所先得人驚……

好怕d人坐係廁所 日出坐到日落 唔講以為佢想痾晒身體所有水份
呢d人記得用多幾張紙巾dum落馬桶 但係小心會塞

唔知機場廁所夠唔夠咁多人用呢……
急起想黎唔通要坐返市區……